{
    "Sugar Rush": "슈가 러쉬",
    "5 Lions Megaways": "5 라이언즈 메가웨이즈",
    "Gates of Olympus": "올림푸스의 문",
    "The Dog House Megaways": "도그 하우스 Megaways",
    "5 Rabbits Megaways": "파이브 토끼 메가웨이",
    "Panda's Fortune": "판다의 행운",
    "The Tweety House": "트위티 하우스",
    "Power of Thor Megaways": "토르의 힘 메가웨이즈",
    "The Dog House": "도그 하우스",
    "Wild West Gold": "와일드 웨스트 골드",
    "Buffalo King Megaways": "버팔로 킹 메가웨이즈",
    "Fortune of Giza": "포춘 오브 기자™",
    "Power of Merlin Megaways": "파워 오브 멀린 메가웨이즈",
    "Zeus vs Hades - Gods of War": "제우스 vs 하데스 - 신들의 전쟁",
    "Great Rhino Megaways": "그레이트 라이노 Megaways",
    "Barn Festival": "농장축제",
    "Panda Fortune 2": "팬더 포춘 2",
    "Cleocatra": "클레오카트라",
    "Starlight Princess": "별빛공주",
    "Starlight Princess 1000": "스타라이트 프린세스 1000",
    "Sweet Bonanza": "스위트 보난자",
    "Madame Destiny Megaways": "마담 데스티니 메가웨이즈",
    "Wisdom of Athena": "아테나의 지혜",
    "The Dog House Multihold": "더 도그 하우스 멀티홀드",
    "Buffalo King": "버팔로 킹",
    "Pyramid Bonanza": "피라미드 보난자",
    "Mammoth Gold Megaways": "맘모스 골드 메가웨이즈",
    "Muertos Multiplier Megaways": "무에르토스 배당  메가웨이즈",
    "Yi Sun Shin": "이순신",
    "Return of the Dead": "죽은 자의 귀환",
    "Big Bass - Hold & Spinner": "빅 베이스 보난자 홀드&스피너",
    "Saiyan Mania": "사이어인 매니아",
    "Floating Dragon - Dragon Boat Festival": "플로팅 드래곤 - 드래곤 배 축제",
    "Lucky Fishing Megaways": "행운의 낚시",
    "Club Tropicana": "클럽 트로피카나",
    "Bigger Bass Bonanza": "더 큰 베이스 보난자",
    "Spin & Score Megaways": "스핀  & 스코어 메가웨이즈",
    "Christmas Carol Megaways": "크리스마스 캐롤 Megaways",
    "Hot Fiesta": "핫 피에스타",
    "Rocket Blast Megaways": "로켓 블래스트 메가웨이즈",
    "Floating Dragon": "플로팅 드래곤",
    "Fruits of the Amazon": "아마존의 과일",
    "Rock Vegas": "록 베가스",
    "Rise of Samurai Megaways": "사무라이 메가웨이즈의 등장",
    "Fish Eye": "피시 아이",
    "Wild Bison Charge": "야생 들소의 돌격",
    "Wild Wild Riches Megaways": "와일드 와일드 리치스 메가웨이즈",
    "Aztec King Megaways": "아즈텍 왕 메가웨이즈",
    "Mochimon": "모티몬",
    "PIZZA PIZZA PIZZA": "파자 ! 피자 ？피자!",
    "Legend of Heroes Megaways": "레전드 오브 히어로즈 메가웨이즈",
    "Clover Gold": "클로버 골드",
    "Wild Celebrity Bus Megaways": "와일드 셀리버리티 버스 메가웨이즈",
    "Bigger Bass Blizzard - Christmas Catch": "빅거 베이스 보난자 크리스마스",
    "Sweet Bonanza Xmas": "스위트 보난자 크리스마스",
    "Hot to Burn Hold and Spin": "핫 투 번 홀드 앤 스핀",
    "Sticky Bees": "끈적한 벌들",
    "Rise of Samurai 3": "사무라이의 등장 III",
    "Holiday Ride": "홀리데이 라이드",
    "Bonanza Gold": "보난자 골드",
    "3 Buzzing Wilds": "3 버징 와일드",
    "Fruit Party": "후르츠 파티",
    "Big Bass Bonanza": "빅 배스 보난자",
    "Wild West Gold Megaways": "와일드 웨스트 골드 메가웨이즈",
    "Gates of Gatot Kaca": "게이트 오브 가토카카",
    "5 Lions Gold": "5 라이온스 골드",
    "Fury of Odin Megaways": "오딘의 분노 메가웨이",
    "Wild West Duels": "와일드 웨스트 듀얼스",
    "Christmas Big Bass Bonanza": "크리스마스 베이스 보난자",
    "Big Bass Amazon Xtreme": "빅 베스 아마존 익스트림",
    "Cash Elevator": "캐시 엘리베이터",
    "Supermania": "Supermania",
    "Big Bass Bonanza - Keeping it Reel": "빅 베이스 키핑 잇 릴",
    "Yum Yum Powerways": "냠냠Powerways",
    "Candy Village": "Candy Village",
    "Forge of Olympus": "올림푸스의 대장간",
    "Zombie Carnival": "좀비 카니발",
    "Big Bass Splash": "빅 베이스 스플래쉬",
    "Santa's Great Gifts": "산타의 위대한 선물",
    "Ultra Hold and Spin": "울트라 홀드 앤 스핀",
    "Starlight Christmas": "별빛 크리스마스",
    "Mustang Trail": "머스탱 트레일",
    "Pirate Gold": "파이럿 골드",
    "Lucky Lightning": "럭키 라이트닝",
    "Gold Party": "골드 파티",
    "Candy Blitz": "캔디 블리츠",
    "Cash Patrol": "캐시 패트롤",
    "The Hand of Midas": "마이다스의 손",
    "Extra Juicy": "과즙이 듬뿍",
    "Cowboy Coins": "카우보이 코인스",
    "Tic Tac Take": "틱택 테이크",
    "3 Dancing Monkeys": "3 댄싱 몽키스",
    "Fortunes of Aztec": "아즈텍의 행운",
    "Monkey Warrior": "몽키 워리어",
    "Eye of the Storm": "폭풍의 눈",
    "Spellbinding Mystery": "마법의 신비",
    "Rabbit Garden": "토끼 정원",
    "Great Rhino Deluxe": "그레이트 라이노 디럭스",
    "Kingdom of Asgard": "아스가르드의 킹덤",
    "Ancient Egypt Classic": "에인션트 이집트 클래식",
    "Dragon Hero": "드래곤 히어로",
    "Peak Power": "피크 파워",
    "Excalibur Unleashed": "엑스칼리버 해방",
    "Extra Juicy Megaways": "엑스트라 쥬시 메가웨이",
    "Ultra Burn": "울트라 번",
    "Book of Fallen": "타락의 책",
    "Magician's Secrets": "마법사의 비밀",
    "Floating Dragon Hold & Spin Megaways": "플로팅 드래곤 메가웨이즈",
    "Big Bass Halloween": "빅 베스 할로윈",
    "Gems Bonanza": "보석 보난자",
    "Reel Banks": "릴 은행",
    "Dragon Hot Hold & Spin": "드래곤 핫 홀드 앤 스핀",
    "Robber Strike": "강도의 공격",
    "Money Roll": "머니 롤",
    "Sky Bounty": "스카이 바운티",
    "Release the Kraken 2": "크라켄2 출시",
    "Big Bass Hold & Spinner Megaways": "빅 베스 홀드 앤 스핀 메가웨이즈",
    "Gates of Aztec": "게이트 오프 아즈텍",
    "Mahjong Wins": "마작 승리",
    "Infective Wild": "인펙티브 와일드",
    "Cosmic Cash": "코스믹 캐시",
    "John Hunter and the Tomb of the Scarab Queen": "존 헌터 앤 더 툼 오브 더 스캐럽 퀸",
    "Octobeer Fortunes": "악토비어 포춘",
    "Great Rhino": "그레이트 라이노",
    "Santa's Wonderland": "산타의 원더랜드",
    "Crystal Caverns Megaways": "크리스탈 캐번 메가웨이즈",
    "5 Lions": "5라이온스",
    "Jewel Rush": "쥬얼 러쉬",
    "Pub Kings": "펍 킹스",
    "Firebird Spirit - Connect & Collect": "파이어버드 스피릿 연결& 수집",
    "Heist for the Golden Nuggets": "금덩이 강도",
    "Cyclops Smash": "사이클롭스 스매쉬",
    "Frozen Tropics": "프로즌 트로픽스",
    "Gods of Giza": "갓 오브 기자",
    "Phoenix Forge": "피닉스 포지",
    "Fat Panda": "뚱뚱한 판다",
    "Gorilla Mayhem": "고릴라 메이햄",
    "Spartan King": "스파르타의 왕",
    "Diamond Strike": "다이아몬드 스트라이크",
    "Gatot Kaca's Fury": "가톳까차의 분노",
    "Treasure Wild": "트레저 와일드",
    "Aztec Gems": "아즈텍 젬",
    "Little Gem Hold and Spin": "리틀 젬",
    "Jade Butterfly": "비취 나비",
    "Piggy Bankers": "피기 뱅커스",
    "Diamonds are Forever 3 Lines": "다이아몬드는 영원히 라인 3개",
    "Empty the Bank": "은행을 털어라",
    "Fruit Party 2": "과일 파티 2",
    "8 Dragons": "에잇 드래곤",
    "Book of Tut Megaways": "존 헌터와 투탕카멘의 책 메가웨이즈",
    "Hellvis Wild": "헬비스 와일드",
    "Release the Kraken": "릴리스 더 크라켄",
    "8 Golden Dragon Challenge": "8 황금 드래곤 챌린지",
    "Hot Pepper": "핫페퍼",
    "Joker's Jewels": "조커스 주얼",
    "Diamond Cascade": "다이아몬드 폭포",
    "Joker Race": "조커 레이스",
    "Monster Superlanche": "몬스터 슈퍼간식",
    "Congo Cash": "카고 캐시",
    "Cowboys Gold": "카우보이 골드",
    "Wild Beach Party": "와일드 비치 파티",
    "Black Bull": "블랙 불",
    "Sweet Bonanza Dice": "스윗 보난자 주사위",
    "Raging Bull": "레이징",
    "Wild Depths": "와일드 딥스",
    "Money Mouse": "머니 마우스",
    "Super X": "슈퍼 X™",
    "Super 7s": "슈퍼 7",
    "Fire Archer": "파이어 아처",
    "Mustang Gold": "머스탱 골드",
    "Aztec King": "아즈텍 왕",
    "Spirit of Adventure": "모험정신",
    "Big Bass Bonanza Megaways": "빅 베이스 보난자  메가웨이즈™",
    "Shield Of Sparta": "스파르타의 방패",
    "Lobster Bob's Crazy Crab Shack": "랍스터 밥 크레이지 크랩 하우스",
    "Mystery of the Orient": "미스터리 오브 더 오리엔트",
    "Drill That Gold": "드릴 댓 골드",
    "Heart of Rio": "하트 오브 리오",
    "Golden Ox": "황금 소",
    "Book of Golden Sands": "황금모래의 책",
    "Lucky, Grace & Charm": "럭키 그레이스 앤 참",
    "Cash Box": "캐시 박스",
    "Might of Ra": "마이트 오브 라",
    "Greedy Wolf": "욕심 많은 늑대",
    "Lamp Of Infinity": "무한의 램프",
    "Aztec Blaze": "아즈텍 블레이즈",
    "Gold Oasis": "황금 오아시스",
    "Bounty Gold": "바운티 골드",
    "Pirates Pub": "해적들의 술집",
    "Gravity Bonanza": "그래비티 보난자",
    "Wild Wild Riches": "와일드 와일드 리치즈",
    "Sweet Powernudge": "스위트 파워넛지",
    "Amazing Money Machine": "어메이징 머니 머신",
    "Caishen's Gold": "재물신의 금",
    "The Great Stick-up": "그레이트 스틱업",
    "Coffee Wild": "커피 와일드",
    "Hokkaido Wolf": "홋카이도 늑대",
    "Candy Stars": "캔디 스타",
    "Knight Hot Spotz": "나이트 핫 스팟",
    "Dance Party": "댄스 파티",
    "Fire Strike": "파이어 스트라이크",
    "Cash Chips": "캐시 칩스",
    "Curse of the Werewolf Megaways": "늑대인간의 저주Megaways",
    "Rise of Giza PowerNudge": "기자 파워너지의 등장",
    "Mahjong Panda": "마작 팬더",
    "Emperor Caishen": "제물신 황제™",
    "Chilli Heat": "칠리 히트",
    "The Money Men Megaways": "#N/A",
    "Safari King": "사파리 킹",
    "Down the Rails": "철도잠행",
    "The Ultimate 5": "더 얼티메이트 5",
    "Wild Wild Bananas": "와일드 와일드 바나나",
    "Diamonds of Egypt": "이집트의 다이아몬드",
    "Jane Hunter and the Mask of Montezuma": "제인 헌터와 몬테즈마의 가면",
    "Fire Strike 2": "파이어 스트라이크 2",
    "Tree of Riches": "트리 오브 리치스",
    "Moonshot": "문샷",
    "Wild Hop & Drop": "와일드 홉 & 드롭",
    "Juicy Fruits": "쥬시 후루츠",
    "Towering Fortunes": "타워링 포춘",
    "Pyramid King": "피라미드 킹",
    "Pinup Girls": "핀업",
    "Mystic Chief": "미스틱 치프",
    "Irish Charms": "아이리쉬 참",
    "Chilli Heat Megaways": "칠리 히트 메가웨이즈",
    "Aztec Bonanza": "아즈텍 보난자",
    "Queenie": "퀴니",
    "Pirate Gold Deluxe": "파이럿 골드 디럭스",
    "888 Dragons": "888 드래곤",
    "888 Gold": "888 골드",
    "Golden Pig": "황금 돼지",
    "Jasmine Dreams": "자스민 드림즈",
    "Chicken Drop": "치킨 드롭",
    "Tropical Tiki": "트로피컬 티키",
    "Twilight Princess": "황혼 공주",
    "Pirate Golden Age": "해적의 황금시대",
    "Bomb Bonanza": "폭탄 보난자",
    "Goblin Heist Powernudge": "고블린 습격 파워넛지",
    "Big Juan": "빅 후안",
    "5 Lions Dance": "5 라이온스 댄스",
    "Wolf Gold": "울프 골드",
    "Drago - Jewels of Fortune": "드라고 쥬얼스 오브 포춘",
    "Piggy Bank Bills": "피기 뱅크 빌",
    "Da Vinci's Treasure": "다빈치의 보물",
    "Wild Spells": "와일드 스펠",
    "Caishen's Cash": "카이셴의 캐쉬",
    "Bermuda Riches": "존 헌터와 버뮤다 재물 탐색",
    "Gold Rush": "골드 러쉬",
    "Bubble Pop": "버블팝",
    "3 Genie Wishes": "지니의 소원 3가지",
    "Secret City Gold": "시크릿 시티 골드",
    "The Knight King": "더 나이트 킹",
    "Frogs & Bugs": "개구리와 벌레들",
    "Colossal Cash Zone": "컬라설 캐시 존",
    "Greek Gods": "그리스 신들",
    "Mysterious Egypt": "신비의 이집트",
    "Madame Destiny": "마담 데스티니",
    "Snakes and Ladders Megadice": "뱀과 사다리 메가다이스",
    "African Elephant": "아프리칸 엘리펀트",
    "Magic Money Maze": "매직 머니 메이즈",
    "Temujin Treasures": "테무진의 보물",
    "Elemental Gems Megaways": "엘리멘탈 젬 메가웨이즈™",
    "Book of Aztec King": "아즈텍 킹의 책",
    "3 Kingdoms - Battle of Red Cliffs": "오촉위 삼국시대",
    "Master Joker": "마스터 조커",
    "Emerald King Rainbow Road": "에메랄드 킹 레인보우 로드",
    "Gates of Valhalla": "발할라의 문",
    "The Dragon Tiger": "드래곤 타이거",
    "Kingdom of the Dead": "죽음의 왕국",
    "Egyptian Fortunes": "파라오의 비밀",
    "Book Of Kingdoms": "왕국의 서",
    "Sword of Ares": "아레스의 검",
    "Leprechaun Song": "레프리콘의 노래",
    "Striking Hot 5": "스트라이킹 핫 5",
    "Book Of Tut Respin": "투탕카멘의 책 리스핀",
    "Wild Booster": "Wild 부스터",
    "Asgard": "아스가르드",
    "Tundra's Fortune": "#N/A",
    "Hercules and Pegasus": "헤라클레스와 페가수스",
    "Peking Luck": "북경의 행운",
    "Book of Tut": "존 헌터 앤 더 북 오브 투트",
    "Master Chen's Fortune": "마스터 첸스 포츈",
    "Cheeky Emperor": "치키 엠퍼러",
    "Smugglers Cove": "스머글러의 코브",
    "Vegas Nights": "베가스의 밤",
    "North Guardians": "노스 가디언즈",
    "Day of Dead": "망자의 날",
    "Santa": "산타",
    "Triple Tigers": "트리플 타이거스",
    "Bull Fiesta": "황소 페이스타",
    "Vegas Magic": "베가스 매직",
    "Rainbow Reels": "레인보우 릴즈",
    "Street Racer": "스트리트 레이서",
    "Gold Train": "골드 트레인",
    "Fire 88": "파이어 88's",
    "Aztec Gems Deluxe": "아즈텍 보석 디럭스",
    "John Hunter And The Mayan Gods": "존 헌터와 마야의 신",
    "The Wild Machine": "더 와일드 머신",
    "Disco Lady": "디스코 레이디",
    "Fishin Reels": "낚시 릴",
    "Hot To Burn Extreme": "핫투번 익스트림",
    "Rainbow Gold": "레인보우 골드",
    "Honey Honey Honey": "허니 허니 허니",
    "Ancient Egypt": "에인션트 이집트",
    "Starz Megaways": "스타즈 Megaways",
    "Hockey Attack": "하키 공격",
    "Eye of Cleopatra": "클레오파트라의 눈",
    "Hot to Burn": "핫 투 번",
    "The Red Queen": "더 레드 퀸",
    "888 Bonanza": "888 보난자",
    "The Tiger Warrior": "호랑이 전사",
    "Wild Pixies": "신나는 요정들",
    "Jungle Gorilla": "정글 고릴라",
    "Fairytale Fortune": "페어리테일 포춘",
    "Vampires vs Wolves": "뱀파이어 vs 울프",
    "Leprechaun Carol": "레프러칸 캐롤",
    "Rise of Samurai": "사무라이의 대두",
    "Lucky New Year - Tiger Treasures": "행운의 새해 - 타이거 트레져™",
    "Fire Hot 100": "파이어 핫 100",
    "Gemstone": "잼스톤",
    "Aztec Treasure": "존 헌터와 아즈텍의 보물",
    "Monkey Madness": "원숭이의 광란",
    "Gems of Serengeti": "세렝게티의 보석",
    "Three Star Fortune": "쓰리 스타 포츈",
    "Voodoo Magic": "부두 주술",
    "Koi Pond": "잉어 연못",
    "Lucky Dragons": "럭키 드래곤즈",
    "Snakes & Ladders - Snake Eyes": "뱀과 사다리 메가다이스",
    "The Great Chicken Escape": "닭 대탈출",
    "Joker King": "조커 킹",
    "Wild Walker": "와일드 워커",
    "Dragon Kingdom - Eyes of Fire": "드래곤 왕국 불의 눈",
    "Hot Chilli": "핫 칠리",
    "Money Money Money": "머니 머니 머니",
    "Mysterious": "미스테리어스",
    "Crown of Fire": "불의 왕관",
    "Treasure Horse": "대박 기원",
    "Dragon Kingdom": "드래곤 킹덤",
    "The Magic Cauldron": "더 매직 콜드런 - 인챈티드 브루",
    "Star Pirates Code": "스타 파이러츠 코드",
    "Queen of Gold": "퀸 오브 골드",
    "Star Bounty": "스타 바운티",
    "Lucky Dragon Ball": "럭키 드래곤 볼",
    "Demon Pots": "악마의 냄비",
    "Mighty Kong": "마이티 콩",
    "7 Monkeys": "원숭이 7마리",
    "Emerald King": "에메랄드 킹",
    "Super Joker": "슈퍼 조커",
    "Hercules Son of Zeus": "헤라클레스",
    "Pixie Wings": "픽시 윙",
    "Devil's 13": "데빌스 서틴",
    "Wild Gladiator": "상남자 검투사",
    "Shining Hot 20": "샤이닝 핫 20",
    "Lucky New Year": "럭키 뉴 이어",
    "Magic Journey": "매직 져니",
    "Hot Safari": "핫 사파리",
    "7 Piggies": "돼지 7마리",
    "Journey to the West": "서부로 떠나는 여행",
    "Shining Hot 5": "샤이닝 핫 5",
    "Aladdin and the Sorcerer": "알라딘 앤 더 소서러",
    "Fire Hot 40": "파이어 핫 40",
    "Fire Hot 5": "파이어 핫 5",
    "Triple Dragons": "트리플 드래곤즈",
    "Shining Hot 100": "샤이닝 핫 100",
    "Fruit Rainbow": "후르츠 레인보우",
    "Fu Fu Fu": "후 후 후",
    "Shining Hot 40": "샤이닝 핫 40",
    "Cash Bonanza": "캐시 보난자",
    "Chicken Chase": "치킨 체이스",
    "Fire Hot 20": "파이어 핫 20"
}
